呼籲東涌車主發起發電機計劃 救救孩子

第二次世界大戰時在歐洲大陸執行的一次戰略性撤退。德國軍隊瓦解法國馬奇諾防線後包抄英法盟軍，盟軍撤至鄧寇克（法國北部靠近比利時的港口）後，為了避免被德軍圍殲，執行了當時最大規模的撤退行動，名為「發電機行動」。撤退過程中，英國皇家空軍與德國空軍爆發了激烈的空戰，最終英國仍得以動員各種大小船隻，將大部份的士兵撤離歐洲大陸。

時間無多，快

[緊急] 各位 東涌 青衣 街坊請立即落街接放學

有車就接送，冇車就開放屋企收留